十萬火急 梅窩巴絲打入

麻煩各位梅窩巴絲打留意下係單車徑 銀河灣畔嗰邊既附近地下有冇一個黑白色格仔Fred perry 銀包
裡面有四百幾蚊現金+一堆卡片+poly學生證+恆生提款卡 仲有學生八達通
已報失

時間

2018／04／07
15：00-17：45

麻煩執到既人 你拎哂啲現金都好 求下你比返個銀包我 個銀包對我黎講好有紀念價值
執到既巴絲請馬上通知我 有少少心意薄酬 好感謝你地

幫手up

thanks

推

雖然機會渺茫，照幫手推下

多謝

好啦 我攞晒啲現金先

多謝你

就算po樣我都想要返個銀包

Push

去垃圾桶搵

問下清潔姐姐，留埋電話機會仲大啲

同佢講搵到比五百薄酬

叫佢留意一二日

thanks
但附近垃圾桶都檢查過

你咁鳩賤既, 人地唔見銀包已經好慘

回憶下去到咩位置唔見再搵／問

多謝你
去過嘅地方都去過晒
但都多謝你幫手推po